比錫達斯領隊：卡利奧斯「有點問題」

土超球隊比錫達斯領隊古尼斯認為，球隊從利物浦外借回來的門將卡利奧斯是「有點問題」。

卡利奧斯周日晚在比錫達斯3:2擊敗高耶的賽事當中，在上半場20分鐘輸了一個不應該失掉的球，未能救出一記看似無甚威脅的射門，是他今季所失的第37球。這個失球令到這位現年25歲的德國門將，在餘下的比賽都遭到主場球迷報以噓聲。

比錫達斯領隊古尼斯賽後公開批評卡利奧斯，是他自從由利物浦以借將加盟後的首次。古尼斯說：「所失的那球他是責無旁貸，卡利奧斯有點停滯不前，他的動力、積極性和對足球的熱情有點問題。」

土耳其傳媒報道指，卡利奧斯因為主場球迷向他「柴台」，曾經在半場要求被調離場。古尼斯表示：「這情況從一開始就已經是這樣了，他不覺得自己是球隊的一部份，這是我們無法解決的事情，當然，這我也是有責任的。當中肯定有些問題，卡利奧斯也有點不幸，他是有天份的，但事情未如理想，我們的確有點問題。」

卡利奧斯今季在土超為比錫達斯上陣21場，只曾在其中五場保持不失球。

YNWA

拉.......

根本不嬲都冇料
係班利迷不斷吹奏

唔係割左席咩?

依家仲有痢迷吹奏?

個腦仲未好返 最衰都係拉莫斯

果場決賽真係影響左佢成個職業生涯 最衰都係.....

依家冇啦
我指上年決賽前不斷吹奏
吹到同保方卡斯拿斯齊名咁滯

平行時空
作為利 全季都係J艾利臣

好似拎過德甲最佳門將第2
不過其實不嬲手法差同心理質素差

曾經在半場要求被調離場

剛好同kepa相反

一個好想走
一個死都唔走

如果返到德甲踢 可能有轉機

又嚟平行時空

有無影片

創作力量同幻想 會嚇你一跳

唔洗睇啦
咪又係射到正 甩手
條油得閒 又一球嫁啦

之後又會本一場 神級表現

鳩up又唔洗錢既

睇個款我覺得都似係創傷後遺症
唔多唔少都係拜高普所賜
當時連續咁多場都有失誤
高普死都要出佢
當時如果無睇心理醫生
而家可能手尾會比較長都未定

痴撚線
咁撚樣都up得出

Source?

承受唔到歐聯決賽嘅失誤，仲要比人借走。雙重打擊。我諗佢心理上都好大陰影。

睇片 其實唔係咁差
後防都好有問題

下下空曬比人中出

屌你老母啦
吹得就吹

留英國咪又係比傳媒玩死，不斷放大佢嘅失誤

講真，冇吹到咁大，但利狗一定有j過話終於有穩健門將，唔使再用米仔

條撚樣最多咪踢左半季好波

上年未出事時咪吹奏
一冇左歐聯 班猁狗即刻割席啦
話之佢而家點

睇下世界盃冠軍zieler去到李城幾廢

自信心相反

曼迷話有就有

佢洗撚踢波咩
轉行做model 一樣有得撈

香川奠定勝局

上年歐聯佢守得幾好喎

香川真司 出年踢歐聯

變左無自信嘅毒男

Ff完再屈係利迷講
西利

利迷: 而家有艾利臣,唔撚要佢返嚟

IS

我地曼迷話有就有，宜家擺明老屈，吹咩？

在上半場20分鐘輸了一個不應該失掉的球，未能救出一記看似無甚威脅的射門

睇完巴打條拎

人地單刀都話無威脅

有無都唔要佢

如果個領隊讚佢 就屌利無人情味
依家踩佢 就話利迷上年吹奏

識西踢波佢
轉行做model啦

拉莫斯真係好賤

利迷好恰

仲有，繼續支持佢=死撐
唔支持=割蓆
公我贏字就你輸

好明顯上年之後壓力爆左自信心崩漬埋 唯有希望搵到個心理醫生搞掂

喂 大佬作還作 同保方卡斯齊名你都up得出

事隔一年都冇就改歷史講到利瘋狂吹奏卡仔
仲有好似係佢自己話想借走

我唯一聽過利迷講就係話佢好過米勞列，好過保方應該係d牛鬼蛇神作出黎

腦震盪屌你老母拉莫斯！！！

And it has seen Karius get shipped out to Turkey, although he has revealed that Klopp tried to convince him to stay at Anfield.

“He told me he would like to have me in the squad because he wants to have the best-quality players,” said Karius

"He wished me well but said he would have liked to keep me.

"I came here because I think I can make the next step in my career, improve as a player and also help the whole team to improve.

"I’m still young for a goalkeeper. I want to make the next step and hopefully win many titles with Besiktas.”

真係比皇馬踢到成個人殘左 25歲經歷呢種壓力 真係唔容易 你叫而家一個岩岩做野既人都頂唔順

點會好過米

屌知唔知咩叫風水
曉救波就唔叫風水龍啦

又唔係真係好差姐好似
不過karius 本身都係同mignolet差唔多
間中會有神救 但都係成日會自爆

單刀拍中個波仲想點

唔好侮辱米勞列
屌米就算點柒級數都高過果條垃圾

後防穿晒窿

卡利奧斯個腦仲震緊，拉膠個仆街撞到人派膠

冇肉左迪基亞

karius其實唔差 一黎就要擺上神枱
對曼城又對皇馬 聽個名都嚇疾左
仲要歐聯決賽
史達根頭一季記得都好似唔勁 慢慢打返起
申猁

最衰都係拉莫屍

不如轉行做model算啦

拉莫斯整死左沙拿同佢

Vvd

係有料就唔洗踢利物浦

達子14-15踢歐聯冇佢一早比拜仁反杯

Gunes admitted that the move hadn't worked out and that Karius only kept his place between the sticks because veteran Tolga Zengin was unavailable.

達史迪根係踢德甲時不斷派膠

犯完重大錯誤 冇得到支持仲比人落井下石
一蹶不振真係唔奇

係唔差但都唔係好勁個隻..
不過最大原因都係第一年對般茅派左球膠之後對西咸球失個球罰球,俾人屌企得太邊, 跟手就即刻雪佢......

其實當初一直俾佢踢,可能唔會有今日既局面, 跟住第2年下半季佢都踢得唔差,雖然間中派下膠但error leads to goal 又真係冇米咁多(可能死好命)

不過決賽個2球失誤就太低級...更加令高普立下決心買alisson
同埋睇返佢同D隊友好似完全唔fd咁...本身唔夠料自然隊友都唔多like佢

karius衰在實在太自戀